［真。究極］2019 MT / GT 討論區

此主題鼓勵各巴絲於連登直接討論。

如需 tg 討論，請移玉步至 2019 MT/GT 討論區

咪撚騎劫呢度呀仆你地個臭街！

有用資訊：

JIJIS:

MT/GT progress:

FB page: OnGrad, HKCareers, etc

利申：轉貼上述 career coach 之資訊旨在分享有用公開資訊，並不牽涉廣告宣傳意圖

lm

有冇報左 BOC MT 既巴絲成功屌哂果 4 條問題
真係好煩

求add

我唔肯定係咪真係有人用princejoyce做id
負皮真心膠

小心玩兩玩有班盲毛出黎騎劫

九巴今年請唔請

Yr3 留名學野
想問下大家係banking咁多個division入面 會點樣去選擇?

最主要係注意時間
唔係打打下話session end 自動log out 又無save你打過乜就

有咩IBANK開始左interview

弱弱留名

會揀Sales & Trading 或者 private banking

Non-bba here
大部份都亂㩒

如果你唔係超outgoing/sociable/有家底，千祈唔好為錢做PB FO，會好撚辛苦

呢到有冇人報consulting

MBB?

點解

2018年人在外國有無影響

hase 既gt 係咪開左？

LM

難到仆街

有時間不妨試下，志在參與。

講真做case interview幾好玩既。

利申：無報management consultancy，自知解難能力唔高

宏利investment analyst trainee是咪有伏？

其實香港報MBB嘅人多數咩background

識人係三大神科入去

知唔知每年graduate position有幾多opening?係咪最多兩三個

有冇人會apply HKMA manager trainee/ assistant manager?

呢個非finance會否影響好大？有冇人知收得高唔高

嘩個個都咁勁既

屌 好驚過唔到 apt test
P&G 好快手

我fail左好耐

巴打做左幾耐知 fail
關鍵 72小時，好撚驚呀

Opening 應該唔多，上年定前年好似收得一個cu qfin

有無人報左swire !

留名學野

Brand management係apt test前已收regret信
侷住報sales

又話一人淨係可以報一個位既

PNG 做完apt test 幾耐有reply

報左P&g嘅
做完個apt test用左勁多腦汁

幾千人報，收得幾個

第一次成功過apt test
數學白痴從來未成功過
不過仲有幾個abstract reasoning等緊我

P&G apt test 係用咩provider

有offer都千祈咪撚take
垃圾支資垃圾culture垃圾人工
入中銀 悔終身

我冇理 順自己感覺做

但其實啲性格測試真係好難觸摸囉
人係有幾面架嗎，又冇詳細背景
陣間做完又話人亂做人格分裂
用幾句野就 fail左人真係好咩

有source架喎應該

我認同GT唔應該做

Ivy 3大神科 g5

求
我玩啲九型人格次次都唔一定一樣
明明都係咁做

我講緊MT

中銀會幾耐出apt？
報完幾日都冇

樓主一生健康 要乜有乜

MT會好少少
如果係中資又無20K既工我就真係唔會考慮
Big4仲好

推
順便留名
屌之前個post 都唔知做乜鳩

UBS video interview有冇人分享下

唉 文科仔好多都唔啱報
應該話根本對個d business行業唔知頭唔知路

8大垃圾科Graduate
恆生連Screen都過唔到

好鬼

有冇報cmb既巴打收到apt？

有冇人報左Deutsche Bank...

唔該

原來講得果d 我都報晒

呢間真係不做也罷，話唔定做唔耐就比人炒。

利申：無報Deutsche

我已經unsuccessful左

垃圾海龜過左apt test 希望有hr in 我報cmb

巴打英文成績係咪好勁？

唔係

你報個時英文dse or ielts 填咩成績

dse level 4 ielts 7.5

報完幾耐收到apt test?

一個禮拜到

成績唔叻 過晒d apt test
英文near native 會唔會著數d
除咗英文好我好似冇咩可取既地方

報strategic planning

有冇人可以share下habc既digital interview

Fail左三年

有冇人做過ubs 個numerical test
最尾個幾題匯率同稅率計到既咩

禁錯quote

有冇人png 係過倒apt test lol

Swire 有無消息

岀左result?
覺得都唔算好難 過唔過到另一回事
可能做得多apt test諗野快左

覺得唔算難 做落岩8成 都898 左

Which function?

做到錯撚晒
唔知點解pass 到

有無人可以講下MTR GT

佢係email話你知result定喺website有寫？
我個status仲係assessment complete

我都係
可能根本點都過

諗住聽日做pg 個test
你地fail 果d 有冇做practice？
我練咗好耐
好驚fail

Personality其實都screen得嚴 佢似只想收某一種人

出左？

可能personality 出事 因為logical 同個fd 一齊做其實都幾有信心

你地收到reject letter?
利申supply chain做完apt test成個星期乜都未有

你係numberical定abstract
定全部都有六十五分鐘果個test

numerical

Logical加personality
你有numerical?

上星期日做完logical 今日收reject

冇呀
上佢網個practice 有個test 係numerical+abstract+SJT
我封email度又冇講邊隻

係hsbc sor 打錯字

supply chain

Logical 操咗400 題

non bba
gpa <3.3係唔係唔洗諗

同求😭😭

其實點報？
我上官網完全無個選項係報HX個MT

same

video in啊 應該唔會咁快去到assessment掛
同埋通常幾時出offer？

做咗
都係計下數寫下email咁

咁想問video in係問咪

一開頭好似係問strength
然後會俾個scenario 問你會點做

祝你收到offer

巴打有冇報過digital intern? 問既野係咪同上年一樣

上年問咩？

strength應該係practice question黎 之後有幾條mc計數 問下你situational questions咁 scenario唔太記得 但如果同intern差不多就唔太難 上年去左ac但冇offer

唔該曬巴打
祝你有offer

有冇人可以講下 Unilever graduate trainee 係咪唔同 MT
睇左好耐香港都冇請 MT?

jpm係咪in曬人？

想問個post可以邊到搵到?

hsbc同hang seng mt連selection果度嘅性格測試都過唔到 其實有無咩策略？ 定我性格真係太唔啱做bank？

利申 ： 非bba grad

通常都係要揀”肯幫人” “主動問人” “主動問上司”
之類
覺得啲答案都算明顯喎

主動問相司係咪題題都係
我又怕佢覺得我依賴冇主見

我係然後過左囉

其實好矛盾
你用現實情況去諗 個上司會屌鳩你成日煩住佢
如果用依個思維去答 又fail硬

我答個陣都係當真實情況咁逐題諗 然後就fail咗

有冇人做咗UOB apt test？感覺如何？

唔撚知丫
衰左啦

做完點先知進度 仲係processing

佢應該只係要某一類人 所以apt test 點岩都冇用 personality test 炒車就898

一般做完 3 日就會知

有冇人有hkmc消息

仲係processing姐係收皮？

做左三年都未知點過啊屌

ching in完可唔可以大概講下主題係咩 我未收到JSA 感謝

咁有恆心
你有冇轉換風格作答先

幾耐有result

我同 fd 都係做完 3 日後收到

好 今朝啱啱做完

簡單一個李錦記MT都千幾爭5個位
香港無工開啊嘛 咩都照衝啦 講到人人都有得揀咁

同上面個位巴打講既差唔多
要你排下次序咁
有report要你睇之後答問題
計數 寫下野咁

report係咪關於millennials?

係啊

巴打你報左咩 收到jsa未

想問下有冇人知HSBC 整個recruitment process 係點?有幾多關

依家啲大公司諗縮數整埋啲video interview
以為慳到錢 點知唔駛兩年成個assessment就畀人cap晒圖上forum同淘寶

我搵工無咩睇過source

same as u, 都係digital 黎緊做 大家keep住update大家

好

巴打報既係UBS咩department 我報咗client advisor

有無巴打去咗hase既hr in ?

最後入唔入到

UBS好難入

好合理
即係個test達到screening嘅作用囉

我想知 hsbc 個 online assessment report 話我 numeral 好好但 collaboration 好差，係咪姐係玩完？

剩係馬會個朵同唔會執笠已經夠

推

Hang seng 個test 係咪有technical error
定得我入唔到

馬會個朵係好
真係唔知 認真問

八大商科GPA3.4報MT有無機
學校名唔好聽驚好輸蝕

利申2018FG

補充番 有做過幾份internship 而家係大公司做緊entry level位

推
send 咗個email 去shl technical 但佢拒收
hsbc 又冇 點搞

Shl今年pwc已經死過一次
佢會覆你整翻好但唔加翻時比你

year2留名學野
Hase點screen人

點算 死喺technical error 真係含住口怨氣

重覆試啦 我都係試試下得左 我驚之後都未整好

有冇人有BCG case interview經驗

可唔可以分享吓

利申:就黎要去

師兄求教

求教

Deloitte MT
Technology Strategy & Architecture
Digital - Technology
兩個有咩分別?
which one is higher pay?

Mbb deadline曬未

McKinsey同BCG已dead，Bain唔知

係咪呢個？
我見佢仲有hk

應該10月3號dead咗，上個星期已經開始PST同digital assessment

想問下係邊睇deadline

唔知，喺recruitment talk/career office聽番嚟

Hkcareer果啲？
死啦我覺得自己好似生活係另一個平行時空咁

大學career office

Shit 我check email見到了

絲打做左vi未呀

P＆G個test fail咗係咪會立即知？

唔會，要等

而家先報既話係唔係已經無咩揀

幾耐先知？

唔會

絲打可唔可以講下個陣你報左邊個level既mt

究極點先夠人爭
Gpa唔夠
Intern又廢
唔夠smart
冇eca

係咪要投過胎

呢個世界又唔係得MT GT既

我都係non 3大
差不多報曬所有2019
你唔報點知得唔得

最衰我而家本身番緊工 無咁多假去見

乜9
你估報左一定有得in咩
十9幾萬個apt test
過到先有得in

唔該晒兩位巴絲先
即刻上網睇下仲有無咩programme仲請人
而家報感覺遲左了

其實得big 4 同d ibank close 左 其他咩都未開/ 有d 開始apply 緊 放鬆d 啦ching

衰了
巴打你點

P&g dead左未？我見campus recruitment 係10號dead但我上網好似apply唔到

三大busi second low big4會唔會唔請

做完VI會出regret letter?

ys

做完幾耐收到？

幾日

ongrad 出左新一round mt deadline, 大家睇睇
同大家既application進度去到邊？？

Microsoft收到apt test, 岩岩做完P&G聽日又要做

Sale屎pillar

你冇錯
但non MT 咪仲多伏
至少MT薪高糧準 有哂career path

巴打有咩高見想提醒吓fg
一般人嘅認知都係MT比起entry level position, MT好多時都係內定fast track上manager

想問大家submit左恆生個application之後 大概幾耐會收到apt test?

其實有時做專業先上management仲好

我都係7號交 但無收到
又衰左

barclays個video in都幾難

P&G apt test幾時會有結果？

我都好想知，做完勁耐乜都冇

HX MT 真係垃圾programme
識人入左去話冇人會留多過兩年
冇career path 架
做打雜咁

上面有巴打話會知自己fail

報得mt 都係想要有prospect 嘅工啫
唔係專科唔做mt 唔通成世做d 濕鳩officer grade 咩
唔係mt 出身點升到m grade

點睇 Muji 日本MT？好似好難咁

可唔可以講下個value assessment係點樣做先pass

咩意思？收到reject letter定咩 我仲未有消息

噢 追完post睇到 sosad 試下再apply過？

我自己就圍繞住 獨立 廉潔 主動

聽人講完左話你match就即係pass左 等下

P&G app test 有冇數計？

我係唔好怕煩鳩到上司，同做多啲野

Ching 幾時報架

可以既咩

通常做完jsa幾時會知得定唔得？

即係你好撚勁

9月2x

我係幾日

P&G個apt test 係咪一㩒左落去就要做哂?
有冇得分唔同階段save?

咁你係知得定唔得

［member] 我做完個幾星期未收到任何野 [/member]

可唔可以分享下點過sc個personality test?
我fail左

有冇巴絲打收倒建行mt interview

試下囉

有朋友in左1st round

有無巴絲去咗HASE既HR in

要finish in one setting
有無巴絲做完app test 有回音?

First round 係individual 定係 group interview ?

上個禮拜做完到宜家乜都無即係failed?

有無網可以summarise而家各公司mt programme去到邊個stage
跪求

見到了 自膠

過咗好快就會出email 叫你做logic rest

*Logical reasoning test

我5號做完到宜家乜都無

唔洗sad既 仲有好多其他MT program

唔得

icbc 條貿易戰大家點答

想問下係1-1 interview 定係group?

OK 感謝

可唔可以share？

琴日晏就報 今朝有email

應該仲有gpa
最少

想問下apply完建行 會唔會收到auto email?

我唔記得自己有無報過

記憶無

有無人報左pg但開唔到個test
好緊張 就dead交左application 但唔知點開個test

P&g個test唔係30日內做咩

你係邊到睇到？

同埋係幾時會收到個test?

上個禮拜做完 佢兩日就出結果
fail左test

我呢家係交左但唔知點開佢出來做
係交完再收email先有得做？

個test要做幾耐？

要等佢send email同你講宜家有個personality check同埋apt test比你做

前個果個check我諗做左廿分鐘倒, apt test就15題 每題比2分半你做 (graphics黎, 比幾個你叫你估下個)

咁係咩收到email起計30日內做就得？

唔係，一定係10號前做，recruitment talk講明

馬料

好葡萄
我乜都無

我做咗成個星期都仲未有回音

我都係岩岩交左application，但未收到email🤢
今日11:59pm前都未收到既話點算🤢？

冇架，所以唔好deadline fight system嘅野好難講架嘛

有冇人知其實Deloitte digital 做咩？同其他consulting 有咩分別？

勁條毛咩 純粹上面話有人做做下MT quit左先唸到呢個情況

lol垃圾文

會有咁嘅mindset就唔好諗MT

收到video interview invite

有無巴絲報咗HSBC 做完immersive test大概幾耐之後會收到job simulation

2-3日

聽講job simulation 都幾難 考臨場應變

係啊 做完personality後半個鐘就收到

今日做microsoft apt teat, 心臟病

太難？

SHL provider 唔算好難，但勁趕
Personality題目不斷重覆，好怕答到人格分裂

ching 幾時報microsoft 我十月一仲未有apt test 係咪898

有冇人知hktv o2o gt 點

21/9報, 4/10收到apt test invitation, 9/10收到apt test

同求

我個status 轉咗做assessment complete 係咪過到個apt test??

想知+1
Fail左係咪會轉unsuccessful

我都係轉咗assessment complete 唔知係pass定唔pass呢

究竟png apt test 係要點過

png係咪未有消息 佢個test都幾長

有冇邊啲MT GT
2018 Grad 可以報

冇乜唔報得

咁勁

Hang Seng MT做完numerical reasoning之後要幾耐先有next stage
定收唔到已經fail

我都unsuccessful左

你報咩division?

strategy
巴打呢？

retail
聽聞好似得COM BANK HR IN
我做完Apt test都2星期,status係complete,冇人contact我

一樣，但我係做完兩日
巴打numerical之後仲有收到其他test?

hase好似得numerical同verbal,
仲要shl,應該實pass到
所以有機會係gpa呀,u呀個d screening criteria pass唔到, 又或者未開始in(樂觀d)

報咗commercial 下個星期HR in
有無巴絲去咗HR in

P&g 肥咗

Email reply?
同埋你幾時做 test? Thanksss

佢會出email講肥咗

多謝巴打啊！我數學弱，numerica reasoning對我泥講好廿土

Cu, 3.05

一做完就收到email assessment complete

祝你好運

fail 會點寫？

我仲係寫completion

岩岩check番，發現online assessment passed
希望有下stage啦

出左黎做野2年 想問下而家仲可唔可以報GT/MT

有冇人in 左ccb mt 大概係問咩

你要睇返requirement

gpa唔過3係咪冇mt會收

有無巴打報過/做緊/報左SHK MT?
可唔可以講多d
八大商科gpa3.3有無少少機會

過左hsbc gt immersive assessment, 收到job simulation, 有無巴打可以講下做咩

應屆生有攻略

多謝巴打

咩dept

即係complete=pass?

咩gpa

which dept

Which

咩U咩gpa

同問

有冇人收到恆生global banking interview啦？

地鐵、馬會呢d係咪無咁快有回音

屌 頭先諗住隔尼 post 留名點知個撚個係到留tg自私傾

Apply 埋mtr
之前做過佢intern 有冇幫助

咪要拍片既
我聽過有offer 既人講話樣要靚
起碼要睇得下

icbc, shkp 同hkma有無人有回音？

有無人做過百本醫療個graduate trainee programme

頭先報左HKMA MT 收唔到acknowledgment email係咪唔正常

好似好伏咁

屌你老母大臭閪

炒撚咗BCG case interview

你睇mtr gt入面大部分人都冇做過mtr intern就知有冇幫助

頭先報左Jardine MT, 無得揀香港interview,明明話14號dead

點伏法 有無人去過

建議大家上LinkedIn睇睇你想入個間公司請咩bg既人，hkex jc 呢啲睇完就知唔使曬時間

去過AC 啲人一係Background 一係Intern勁
感覺係起薪普通 Growth慢 但有前途

我估唔關事 有好多Divisions可以報
一個Application跟一個Division

career talk講到明淨係可以報一個

想問2019 graduates係咪2018intake都報得

Jc好似好多都係hku, 仲有咩特別 ?

我都報左兩個divisions 唔知是咪比人screen走了

Deadline fighter報HASE發現個test要deadline前做完，結果

推番個真既上去先

hk airlines 幾時dead? 搵唔到

想轉工

屌 on9 以為你話搵唔到個網
自膠一打

未有耐啦

係咪request transcript就代表pass jor VI?

btw, 加油

感謝

有冇人收到jardine 個game test 知唔知係做咩嫁

[member] non 三大 表示收到 [\member]

Jardine 終於有回音啦

巴打gpa好高

係邊度 send ga? 利申 deadline 先報

岩岩收到，自膠

無野啦 搵到啦 12月

係咪有apply就有

Email

聲稱會shortlist

到底港航執笠先定個3 yr 既mt programme 完成先呢

有冇人報左冇收到
我識幾個都話有

巴打in 左未 佢問d 咩

唔過3，收唔到

都唔洗填GPA
利申：都唔過3

巴打收到？

收到

玩完，懷疑自己收左皮
個game話我係risk taker
所以應該唔適合加入呢個care taker management

姐係佢想收risk adverse?

佢話你唔適合?

我冇講我唔適合嘅
不過我做完之後諗一諗
Jardine 點睇都似係保守嘅公司
請個risk taker 做乜尻

大約用左幾耐時間做呢個game test?

大家so far報成點，proceed到咩stage？？

我比較有回音就：
Hang Seng online test passed, 但無聲氣
Jardine岩岩做完game
HSBC做完online job simulation

個game 玩咩

Hase cmb hr in完

小遊戲x12，幾好玩既

同btw佢個網話想要risk taker wor

唔係cmb，好似得cmb retail HR in左

衰性格測試仲慘撚過衰apt test
話我能力唔到都服氣d
答下問題就話人性格唔啱

Ching 可以邊到搵到d source

有冇人報左Deutsche bank hr program有interview?

請問有冇人收到kpmg it advisory manager in?

同埋想問下pwc forensic services有冇咩progress？

[url]GradAce [/url]

sor 自膠

得啦最威係你啦
呢d 存在感都要刷

佢好多朋友㗎
唔準你噉講

唔講 得罪佢驚佢叫hr 朋友掉咗我份cv

其實你係咪被逼害妄想
好心提下你又要起哂鋼咁
定係連screening都過唔到唔服氣咋

讚你又唔得嘅
實係唔服啦 你過到screening 咁威水

三大 過3咩reply都冇

係咪啲 leadership 太弱

有人知aa個三round係咩

主要都係問返你CV
廣普英三語

冇記錯半粒鍾 但好似有唔同interviewer唔同問法
準備下個d leadership teamwork個d experience囉

Intern有2間大firm，加埋上莊都冇

唔使太上心，應該純粹係報遲左
Big4/Bank一開就要報，我都係依家先知

要架咩
咁佢set d deadline 黎做咩

有bank已經application deadline 前出埋offer

屌

唉我已經好早報 算啦唔係你既野就點都唔係你既

ey到而家都未叫我交資料，係咪姐係冇機啦？

巴打係job sim比人reject左？要等幾耐先出結果？

難

On grad果個page黎緊星期六有個搵mt forum 有無人會去

personality同計簡單數，無時限，慢慢做啦

Thanks bro!

做完pass左下一步係interview?

岩岩今日做完pymetrics, 巴打你幾時知fail

Sor, ac係assessment centre?
我尋日先收到pymetrics
未收到reject仲有機嘅

可以講下ac會做咩?
Thanks巴打

巴打幾時去ac?

感激
祝你快啲收到好offer

巴打game之後就係ac? 要等幾耐

online immersive> job sim (姐係video in)
想問巴打job sim之後等左幾耐收到要你transcript??

有冇人交完transcript後有消息？

原來係上咗岸嘅巴打
Game完大約幾時收到ac ?

Pymetrics
唔知佢點test人，諗住自己答得好strategic反而performance無咁好

唔緊要啦都有餐食

結果話你係咩人
我d 結果勁矛盾

係
parma ham

勁多items喎個結果
我都好矛盾 第一行話我focused, 之後又話我multi-tasker
好難捉摸

有個紅綠箭嘴分中間左右做撚到燥 成個game最難

我今日諗住做點知佢話我之前報過另一間做過所以唔俾我再做要我用番上次個result 好驚

之前邊間要做？

紅點綠點先做到燥

好似DBS

我都係做完差唔多成個月都冇聲冇氣，但又冇reject letter都唔知點

想問hang seng submission unsuccessful 係咪即係收左皮

想問有咩銀行mt已經過左deadline

你去到咩stage?

做完個sim test就無了 係咪即係fail

你地報咗咩stream

謝謝巴打，祝攞到offer!!

有冇人報swire

same 我果個好似問問下停咗 應該死左

冇消息

巴打，你game test result係咩？

reject 係status 轉左？

想問下ubs video in 之後仲有咩stage架

aa有無人in個

驚有人唔爬文，當幫手推一嘢先

閃到我頭都暈

依家做video in 仲有冇意思

有無人同我一樣報左P&G之後石沉大海，連fail信都收唔到。。。

冇派test 咩

我都係啊 做完test 仲未有消息

[member] 巴打係相關人士？ ［/member]

幾時會出ac?

Apply 左唔知幾時有消息

有無人知hangseng個mt in gbm依家咩情況
我上個月23做完test之後一直無任何消息
個submission status係 required online assessment(s) passed
其實係咪無機了

有冇人知hsbc MT 去到咩stage?

apply左 不過應該陪跑居多

請問ching係指邊間

有無人報左ubs個compliance and operational risk control programme知唔知做完vi 要等幾耐先有消息

+1 都係前幾日先做完video in

ops？

係咪HR問得拎transcript都好大機有得去ac?

同問 係報個日既dept

pg岩岩做左test，驚又fail personality

唔係 dead 左啦咩

其實只係攞黎verify 你係咪真係on-track, 無直接關係，講到最後都係睇你vi

hangseng 除咗commercial 同retail出咗grp in 未？我報risk都係pass咗online assessment之後就無消息

ching你status係show咩？

Dead左報但唔係有得做咩？

Second online assessment passed

Commercial bank 同 retail 出左group in 啦咩？

有消息未？

做左test但冇回音，入action center睇都只係話assessment completed

我報左brand management，無啦無啦

上星期三收左offer了 不過無accept到

你幾號幾點in？

上星期二 十點半 gpin + final in

gt 人工幾多？

底薪話20k 返9粒鐘 一個月6日假 一開頭女返門市 12al

姐係一個星期番6日？

我估一定要ot
佢job ad寫 24*7*60

癲
仲要得12日al

ching 想問Hang seng apt test係唔係淨係得verbal同numerical?

Loreal 果度upload 唔到video 嘅
得個打字位

俾 link呀

［member] 大貓有冇人收到ac [/member]

屌佢都冇寫 咁點算
submit 多次得唔得

俾你地搞到好驚

Thanks 巴打 今日去完 希望入到下around AC

應該就未 聽講group in 十一月至一月

Thanks 希望有AC

推番個post上去

你條片有無edit過 定就咁對住鏡頭講 ?

SCB 出咗interview未

有hr in

執下色咋

邊個division?

幾時submit個online interview咖

Cmb

我好早，應該9月中

我都係，巴打good luck

巴打幾時in?

我10月頭交vid in所以仲未知有無hr in

應該快有架啦，一齊加油

睇翻stealjob有唔小都好似好好其實伏

電話通知定email

我係email加電話

巴打幾時in 我九月尾先交VI 希望有消息

我9月中到啦，應該慢慢會出架啦，一齊加油

我頭先走咗去check個taleo見到咁：Submission Status: Completed – Updated: 17/10/2018 是咪玩完

你幾時交VI ?

10/10

有冇人知SFC開左opening未？見佢個網寫10月開但又搵唔到link報

有冇人做完 jardine game test 有消息

知唔知png ABM 咩stage

有冇巴絲聽過/做過UMP healthcare（聯合醫務）嘅mt？
做中國市場，知唔知係做啲咩 人工同福利係點？

喜力係咪今年先開Graduate Trainee?

有咩？邊到

不嬲都有

有無link？

知唔知人工如何

點解我見唔到佢官網有得報？

我見依家係waiting list先，之後先開

係邊報

係YouTube 睇啲人自己upload上去個啲
有啲剪晒片 好pro
韓國L’Oréal 啲人upload 嘅片唔知點解好多人睇

要compress 咩
我冇都upload 到嘅

好彩佢比我交多次啫
剪下片囉有誠意d

有冇人去左CCB 1st round assessment？

已經出左?
之前報完連confirmation email都收唔到 皮已收

我都係，報完咩都冇

上個禮拜收既 佢冇apt test直接出interview invitation

好似係出曬interview比3大先?

我都係三大

Jardine 有apt test 啦

岩岩都收到

有

我都啱啱收到

HSBC冇人報？

收唔到

有 知唔知係點?

報左做完啲test但咩反應都冇

我都無
睇黎收咗皮

你做到邊個stage 呀

我都冇...

Verbal+numerical

Video in

你apply邊個post?

Cmb MT

難道我玩game都fail

我都收到了

應該同平時big 4差不多？

啱唔收到verbal and numerical test

琴日做完，少難 email打唔切

唉屌 做game都收皮

用Talent q少難 同渣打一樣

巴打video in係指個job simulation test定HR in?

Job simulation

Sc 好似冇verbal 未做過talentq verbal

我都係卡咗喺job sim未有消息

Talent q numerical 有幾難
數學白痴好驚

Apt test完無消息 又無reject email

有無非三大收到CCB interview

下，final in? 咩division? 我岩岩先收到first in

即係你仲有機 我後一日已讀被reject

想問下first in 大約係點?

巴打，sales? 我都啱啱收到first in

係，你幾時in?

Same

我本身都係，但我聽日唔得轉左下星期

收到消息記得update吓

有無上年apply個Vita soy既講下…

恆生first in 要去旺角

我都報左sales但無電話收 收皮了
巴打三大?

岩岩收到

Job sim 大概問左幾多題呀 有冇technical野？

巴打報邊個Division?

你地幾時報？

上星期in 左ccb first round

九月尾

你地係報邊個dept

有冇人報左swire 有回音

好似3/4題錄片 幾題計數 一題寫email

難唔難呀🙈 好似係grp discussion?

仆街，收左皮

其實都冇問個人嘢 係成個case咁逐樣問您點處理個客

呢關過完就AC?

有冇人報咗hx mt?

大約幾點收到call?

巴打加油 我應該無機

有冇人知Hase strategic planning出左interview未?
做完apt test好耐都冇回音 淨係寫住assessment passed

幾時收到call咖？同埋想問係咩division

好似係

係咪Finance?

唔知png assistant brand manager 有call未 仲要依排唔喺香港

聽巴打講好似有人收到 我就做完app test後無哂消息

巴打我一樣
應該未郁掛

同你一樣 佢冇send fail嘅email比我 依家驚就驚在如果好彩有call都收唔到

巴打咩division
我非三大收到sales first in

勁! 咩major?

BBA 垃圾major 😭

Gpa 幾高

計到
巴打有冇收到video interview

Above 3.5
但非三大

我係assistant brand manager 你都係? 我應該無機了

南豐 信和MT 有冇人報？

Brand 難度高好多

有啊
後尾我發現係翻譯問題
我set左用中文做

報左好多mt 報完無回音 係外國讀緊書，係咪點都唔會打尼

補咗信和

有冇人知HKEX個Online Assessment係考邊範
同埋有冇人報Allianz

2018 grad sci仔有咩好報

我都收到 不過未開始 好驚

一樣係外國，一樣係等電話等到頸都長

報咗南豐

要失業了要失業了

有無報左BOCHK commercial bank有收到

幾時收到幾時報？
你咩background

Yesterday received. 三大

你大概幾時報的？

應該9月？但我都係報左好耐先有email

十月頭報 琴日有apt test
三大 non bba

想問boc mt每年有幾多人？

4條問題寫左幾多

有冇人知compliance 嘅written test 通常係咩?
Case study 定時事?

Jardine 個verbal.......

好難⋯⋯
睇唔切

Verbal有幾多題 答幾耐 ?

報左Allianz 做埋online test，跟住rejected

Which test ?

15條題目
首先有 75秒望一篇文答第一條
之後同一篇文其他問題就60秒

最後篇文長過馬撚

咁撚快？

最驚timed

唔知點解pymetrics 個email係junk mail度
啱啱先睇到但係已經過咗deadline兩日點算

Jardine?
冇啦人地apt test 都出買囉

*埋

有冇人做左manulife apt
難唔難？

Same here

Allianz做完，但係無反應，reviewing

非三大 垃圾marketing撚感到迷惘

Online test係關於咩

Sor啊巴打，我淨係記得有做SJT，唔記得係咪加多個numeric，有無人補充

琴日email左佢 佢email 幫我proceed 去下個stage

有無巴打收到UOB app test ?

收到 +1

你係睇曬篇文先做？

Upb係咪dead左 點解我報唔到

Uob

即係點 唔駛做

我以為你上年grad左

嚇死人咩以為冇uob
原來跌咗落spam mail
記住check 呀

收到中銀app test

係咪報左就有

你幾時報的

21號夜晚

你果陣報左之後有無收到confirm email的？

收到中銀apt teat 係咪報左就有

uob 個unblock me 玩到顛，過得11關

你返緊咩工

有冇人會報Loreal MT

有冇限幾多日內做完？

我都係，佢話會send email confirm但到衣家都收唔到email

Call 左去問
佢話未有咁快手 星期五前啦

點解你打得到 btw ching 幾時in?

求電話+1

咩post 呀？

+1

過左deadline我照做 再email同佢講 佢話會consider 然後再send apt test link比我

老實講Top up 仲要second low都唔預mt 得架啦

Jardine 嗰個numerical 係咪唔比用計數機
計下小數分數果隻?
定睇chart 果類?

想知swire brand managenent 係咪派哂interview
Microsoft又有無回音

師兄 今年係咩apt test係咩provider?

未做

SHL

做得多都自然熟啦

得一次機會 點樣做得多

而家仲有咩mt gt 未dead

有無人收到microsoft group in 電話

想知依加pwc grad position deadline左未?

留名 乜都未報

巴打報咗咩stream? Apt teat完就無消息

我琴晚報，今朝就收到apt test
好想past
追咗咁耐post, 大家都好似冇source 咁

10月頭報都無apt test係咪收皮 利申明明做過boc intern

我以為報咗就有apt test 添， 因為gpa低過3， cv都叫有一年intern 睇下，我本身都冇諗過可以收到apt test

前日報咗，琴日收到apt test 爸打可唔可以講多d, 佢個video intern 要做咩

準備做jardines apt test，有咩心得

其實jardines 競爭有幾大

狗衝就得 其實唔算好難

有無巴打報左建行MT?前景如何?
另外想搭單問埋如果無fin底報交易所mt係唔係唔洗諗

有冇人做咗jardine 個test
numerical 係睇graph 果d 定唔用計數機計小數果隻

Shl 個官網咪有practice 囉

琴晚apply 今日有
我好撚驚過唔到apt test

好想past啲乜

Apt test

P&G未收到interview confirmation 個啲依家收到未?

Confirmation email

Pass都打錯你真係有啲危
上淘寶買 source啦

啱啱上taobao 買咗個test
d 答案流料黎既 冇理由題題錯
睇佢d 題解原來唔對應嘅喂

2年前嘅新聞

不過報下冇妨 當練下apt test同video in都好吖！

咁都得 有冇屌賣家拎番份啱嘅/回水

買邊個先岩

我都唔清楚 冇買過
自己做其實都唔係難姐
不過都明白呢啲test冇乜用
用source都唔係好過份

29 嗰個
原來下面都有人屌佢發錯貨

P&g abm fail左

咩stage fail?

CV screening已fail pass左assessment

有冇人星期一建行1st round

點知咩stage fail

咩division?我下星期先in

Here

Which dept lol

🙌🏻0930am?

1230

11:00

有冇人知hang seng mt status 係completed 即係咩意思？

想再問多次之前未收到p&g interview confirmation email 嘅人依家收到未?

HSBC request 左transcript, 之後無消息... 有冇人都係咁？

Sales first round

巴打等緊？

Ching 有email 未?

Finance final?

我上個星期in 完first round無消息

我仲等緊email first in 都係下星期

有無人有報fidelity fixed income 而且收到video in？搵過無source 唔知點prep

我都打唔到 點算

Shl上網大把source

下 Google 左都冇

仲想要埋完整 自己dl晒佢慢慢砌返個完整出黎囉

Ching 你收到未，就快放工都未有

有無人會去南豐個recruitment talk？報完話有talk

想問下係hsbc咩division, 做完job sim約耐request架？

我會去

明明campus都有talk 過 唔知有咩分別

我無去campus嗰個 你有無去??

收到啦
佢打得好hea

可唔可以俾contact 我，我仲未收到

你個個recruiter 係邊個？

我係first round in 所以都唔知佢係邊個淨係知佢姓陳 陳小姐

即係點？

Fail 左
好耐唔記得加密

無限感激 祝ching攞到offer

但其實佢地都收左工了又要等下星期先